心很累 但係又唔知自己做咩

純粹叫下春，突然覺得做人好攰，所有嘢都冇動力咁，講唔出有咩唔開心或者困擾，有時真係想死左佢算，但係我連跳樓都冇力行上去，唔算係無力感，只係覺得自己已經徹底broken , 我連自己鍾意嘅嘢都冇曬興趣。
唉

唉 訓醒咪又係咁。

的而且確我係有好多目標，都有好多嘢想做，但已經冇曬動力。

我都一樣，好攰個人，但又好想做想做既野

巴打，我連諗返自己目標同埋想做嘅嘢都冇力諗

咁早訓㗎咩大家

唉 我上黎都係想有人同我講下野

我都係收收皮算

自己同自己講嘢做咩

啊啊啊啊啊

瑪麗有隻小綿羊 小綿羊 小綿羊

從前有三隻蝦 蝦蝦蝦

bububu

bilibulu

睇下笑片啦

我依一刻都係咁嘅心情

毫無原因嘅失落難過

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》